其實波台有好多人都比老豆老母虐待而變態既例子

阿古路老母成日打佢，最激果鑊係拎電蚊拍打臉（上次有出黎飲酒既清可以做證）遺傳身高得160，呢架雖然發左達但都成日打女人

2b細個包皮唔甩，老豆水佢夾硬用力扯甩，最後爆晒血去急症縫針，雖然呢架條野無問題，但我覺得呢件事點都影響到佢變左成日1night stand，就係想話比人知自己條野好粗

N賓兒童之家大(背景唔知)，仲要係裡面比人其他孤兒排斥，呢架大個左d政治思想都怪怪地...廿幾歲人仲撐黃洋達...

希望大家同呢3位手足傾計盡量唔好傷口灑鹽

抵啦

老豆水佢夾硬用力扯甩，最後爆晒血去急症縫針

好慘

阿古路佢弱智嫁

咩咩妹 嫁俾我好冇

我有性病

想係2&b條撚度灑鹽

唔怕 佢都有

2&b同n賓

講老豆老母虐待拉埋我落水 關我咩事

2b包皮怪

棄養都算端待

其實點解唔要你？

下個到你啦

我點知呀

我認我係

唔好再做熱狗了

唔怪得成班都咁弱智

爆咩私隱呀屌你老母！

只希望大家對住佢地收收口

牙達助養你?

我無比老母打我打佢就有

我都有

ok,絕交！

從來無笑你